識人今晚重注幾皮野買曼聯冠軍，是否玩命？

100%認真研究
我朋友唔算好有米
但買左6萬蚊
輸左就冇晒儲蓄

本人覺得唔是真係好穩

下季好似勝算高啲

根本訓身買低賠已經係不智
有幾何聽過人會重注買低水

掂啦今次

🤔🤔

贏波得1.6幾 拎呢隻盃冠軍有幾多賠？
1.4幾？

1.38->1.35->1.30->1.28

即場1.41買左

呢啲真係贏粒糖輸間廠

收息

買得大 咪當收息
錢已袋 理撚得你
講真見佢冇越都照黑就知獌有運

利申：頭先嚇到心臟病